覺得民意冇用既人，希望你地入黎睇睇

呢兩個幾月，我都曾經嬲到覺得民意唔重要 (wfc?),
亦都覺得民意係牽制唔到呢個政府。

但呢幾日我冷靜落黎諗諗，今次既反送中會係香港史上好重要既事，更可能係中國既歷史大事，即係話，我地係身處係歷史洪流入面，想逆流而上既一班抗爭者。

向來能引導社會方向既（無論你想要港獨定真普選），一係你有權，一係你有勢。咩係權？中共係權，錢係權。咩係勢？民意多寡係勢。無權者，即係我地，已經算係弱勢既一方。連勢都冇既話，你覺得你仲有咩bargaining power?

我地需要更多人去加入我地，黎壯大我地既力量。呢個先係民意既重要性。

唔係話過火既事/影響市民既事唔可以做，但要睇準時機，較岩力度咁去做。梁天琦個句「唔好俾仇恨沖昏頭腦」，意思係，我地正在做緊一件有可能係歷史上既大事。正因為係咁，我地要做好自己既情緒管理，zoom out少少去客觀地分析同盤算整個大局。唔好因爲嬲/失望，而做出d衝動既行為以致恨錯難返。

既然係咁，我地係咪需要聽更多人既意見，反思自己每一個決定，trial and error，凝聚更多智慧同力量去逆流而上？

我本人錫春袋都唔會同你地割，但我好希望大家可以成功。所以希望大家可以用智慧，去好好反思有咩係應該做，乜野未係時候做。

自推一下

自推兩下

自推三下

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

自推四下

我真係唔想又去到幾年後既下一次，大家先識得去反思

民意對連登仔係冇用嘅，因為連登仔唔需要選票。

連登仔唔需要選票，但抗爭運動需要人呀！大量既人呀！

自推五下 唔介意俾人過面皮厚，最介意運動失敗

其實你想影響經濟叫大家撳錢好過塞機場
而撳錢要民意

唔理民意嗰啲就一定係獨裁

pish

推

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

運動成功之後，我理得你同班港豬割蓆到變塵都冇所謂。但我地而家唔單止要對抗藍屍，對抗黑警，對抗林鄭，我地真正既對手係中共呀

香港人連支手搶都冇，已經冇武力可以威脅到佢地嫁喇。如果我地連人數都冇埋，我地仲搵咩去抗爭呀

我知就算七百萬人企出黎都冇用，但我地係咪可以嘗試叫佢地唔好淨係企出黎，起碼嘗試push佢地去諗下計，集思廣益，用佢地中年人既人脈黎救救香港呀？

如果佢地變得連企出黎都唔願意，你仲點叫佢地幫手呀？你當搵人抬下物資都好丫

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

而家有d事唔係威脅到政權，係威脅緊我地自己呀
係損敵一百，自損八千呀

好心痛係明明大家都好聰明，都係有腦有力既人。點解唔思考下點樣可以威脅政權同得民心一齊做？

Why not both? 兩樣野真係可以冇衝突嫁。我最怕係林鄭流晒馬尿想拉攏人心既時候，我地幫左佢順水推舟咋

推！

冇民意嘅勇武係真暴動，冇民意嘅政府係真暴政

如果冇民意支持呀，出街擺個路障黑警未到呀已經比街坊圍住鬧啦
就好似黑警咁，黃大仙捉個都搞到比幾百人圍

民意其實同我哋做緊嘅嘢冇太大衝突
只要我哋繼續對準政權，我地唔需要事事睇住民意
民意都會繼續支持

但唔係話民意唔重要
做嘢嘅時候如果可以盡量減少損害民意就盡量做

help pish

軍政府撚有民意咩
勝者為王, 香港主流只係一班騎牆派同埋順民
唔需要全世界都支持你先做得野, 我地要喚醒可以醒既人已經夠
最重要係邊個勝利邊個有權威班廢物就會收聱
完

理性post推